天涯海角 - 小笠原群島

本人未去過, 不過好似好正咁

石頭有錢去?

收嗲啦石頭人

你都幾撚煩㗎喎石頭佬

好多石頭

去嗰到搵返你啲同鄉

咪煩啦石頭佬

最正係屬於東京都

小笠原群島（日語：小笠原諸島），又名波寧群島（英語：Bonin Islands），是日本在西太平洋的一個群島，位於東京以南1,000多公里，行政區劃屬東京都小笠原村管轄

走啦屌你老母過街老鼠

好撚慘

石頭人收皮啦

冇人叫你入來

想去+1，搭船來回都要兩日

之前有巴打寫過遊記 幾有趣

樓主柒咗一次成班跟風玩針對
仲落力過屌五毛

其實個班係5毛

唔係幫你口
只係嗰班友太煩膠

小笠原群島，之前呢度有人出過遊記
記得主要玩潛水同行山

[遊記, 多圖] 獨遊東京都